Kolor 討論區

想係呢度召集哂Kolor fans
大家一齊討論下Kolor
係我心目中 Kolor永遠都係香港最高質既band
大吟釀 這些機會不屬於我的
候鳥

如常抱憾 機會斷送給別人

就黎出新歌

終於有新歌
唔知2018有無演唱會呢

終能於有
大吟釀

有冇ching 會去澳門果個concert
好多band😂😂😂

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像

大吟釀 尋因果 愚公

愚公 候鳥 立秋 地圖

Kolor d歌其實好有意思
點解上唔到位

雲圖

雲圖一開始聽覺得唔係太好聽 要係咁loop
D詞又有意境

Kolor d歌同其他歌最大分別係 d詞好有意思
梁柏堅係有料

有料但紅唔起
law of 14嗰陣個個月期待新歌

Law of 14無左初期個陣覺得好空虛

KOLOR 2018年第一派台作品「不義之戰」, Featuring: 華@秋紅.

電影「辣警霸皇花II之-不義之戰」主題曲之一, 復活節上映.

不義之戰-KOLOR (Featuring: 華@秋紅)
唱：KOLOR
曲：羅灝斌/Sammy So
詞：蔡皓@Cassette
編：KOLOR/Jimmy Fung@Fabel
監：KOLOR / Candy Lo

沒怕死貪生的我
無意去接受命運
膽敢來要我叩頭
你有事定幼稚

無數的子彈飛過
難道要接受命運
緊握著猛獸割喉
我未怕對手

道理 變質的歪理
狂野刺滿荊棘雙臂
劃破 我不倒不斜
來 來吧 我刀槍不赦
未 睇清 楚我
睇清楚我
woo..o..
夠薑請你埋坐

沒怕死貪生的我
無意去接受命運
膽敢來要我叩頭
你有事定幼稚

無數的子彈飛過
難道要接受命運
緊握著猛獸割喉
我未怕對手

道理 變質的歪理
狂野刺滿荊棘雙臂
劃破 我不倒不斜
來 來吧 我刀槍不赦
未 睇清 楚我
睇清楚我
woo..o..
夠薑請你埋坐

道理 變質的歪理
狂野刺滿荊棘雙臂
劃破 我不倒不斜
來 來吧 我刀槍不赦
未 睇清 楚我
睇清楚我
woo..o..
膽色登上皇座

All rights reserved.
Yes Culture.
Lead Harmony.

整返首恆嘢

正 終於有新歌

好耐冇聽

晨早

正~~俾啲火我

新歌聽完都唔知想講咩

次次聽完賭博默示錄買波都輸

第一次聽覺得麻麻地
但聽多幾次又覺得幾ok

早幾日仲諗緊會唔會有人開 原來已經開咗

各位係喺幾時開始認識Kolor
我應該算遲 我第一次聽係嗰時啱啱出Get So High

遲過你
唔計圍城
第一次識係因為天地會
聽完賭博默示錄就開始迷上

賭博默示錄
好鐘意聽呢首同愚公既bass 好出好正

利申:外行人唔識band野 但好鐘意聽kolor

唔係fans,但幾鍾意佢地D歌

半首歌 費城實驗

半首歌
明信片
正能到..

圍城開始迷

梁柏堅既詞配佢地特別正

冷之選—-堆沙
熱之選—-湖

幾好呀

曲唔錯就夠
kolor終於有返d火氣啦

話時話有無人覺得twisted live同cd既音量好似比平時既碟細聲d

啲詞差啲喎

feat. 阿華做咩?要兩set鼓?定係Michael玩第樣樂器?

我覺得曲正都ok

新歌好撚正...

始終梁柏堅d詞係最好

手詞真係

哂左個曲

費城實驗大吟釀 東西南北

有冇ching 去love attitude 2

新歌好有火好好聽
曲就好高質，詞就不予置評

Live黎講一定係了不起最正

公民廣場反國教果場

係，隻TWISTED矇到仆街

LO14果堆EP都係怪怪地
唯一好彩LO14合集remix/remaster完好聽好多

愚公都係

點解無天堂之門 official 個版本

每段美麗遺憾心內沈
童年裡 欠缺了歡笑
如果要讓愛 過著試用期

二月十五

lm

law of 14有出過合集一隻碟齊哂咩

每一個月既14號都可以攞返首歌來聽

有呀 有一年concert入場每人派一隻

新歌加左少少電子原素
幾正 係詞差少少

jimmy

Kollective Memories個年
個次有去

其實新歌真係好高質
真係詞差少少
但出咗咁多日都唔過10K收看率

聽到大小事就無咩聽
不過係幾正
香港而家啲band最鍾意佢地

詞同mv都太柒
冇意欲loop

如果佢好似賭博默示錄咁
填過份詞 整返個電影版同album version就好

Metal 係我地既根

原來詞真係咁緊要

Kolor d歌除在編曲之外 就係d詞有意思
唔似d商業歌咁
半首歌 這些機會不屬於我的

我就編曲先行

兩樣都重要，梁柏堅啲詞好堅

雲圖真係好正

12點半KOLOR 會上903接受謝茜嘉訪問

聽緊

8月打後有concert

又冇人去澳門同Love attitude
灰4

做緊新碟

仲有泥膠project 今年大活躍

頭先話d咩獨立左？
淨係聽到做歌自由度大左

嚟緊會好忙

雲圖真係神曲黎。唔明點解紅唔起

當初連學友都讚過雲圖

因為香港人聽唔明
剩係鐘意長相廝守個d商業歌

唔係不嬲都無人管架啦咩

之前簽咗神馬音樂

因為套戲係支囯

男子樂隊Kolor今日喺商台宣傳新歌《不義之戰》。

今次呢首新歌亦係電影主題曲，去年佢哋除咗音樂上有多方面發展，佢哋話乜都試下，有機會就做，加上成員Michael去咗讀書，所以之後先多做番自己音樂：「今年佢差不多畢業，我地會再做歌，諗好咗唱片既概念，其中一個係泥膠，我哋將Kolor交俾唔同嘅音樂人、監製合作，好似泥膠咁搓成唔同形狀。」

期待 但好心分手同不義之戰又搞到有d失望

圍城開始識

愚公個陣真係熱血到震

幾時有concert

高莫娃都聽kolor

年中掛,我諗都要睇下佢地新碟咩情況

8月打後 依排要出show同做新碟

黎緊有兩個show 但冇人支持

實支持
不過演唱會要成功 真係整返首歌去推動下

3月18日 (日)
Hong Kong Pop Concert LIVE
KOLOR
晚上7:15 (表演時間: 約45分鐘)
$180 (包括進園)
盧巧音
晚上9:15 (表演時間: 約45分鐘)
$280 (包括進園)

超出生與死 擇日贖回你
去感激樂與悲

係咪海洋公園果個？

ys

btw black coffee and sleeping pills 真係好撚正

有冇ching 去海洋公園個show

誰知道 耀眼金色路途

全部 是我的追求

又冇
笑4😂😂😂

想去op 個show 但無fd 一齊...

澳門個show 好正

我都係

去左澳門嗰show 佢地竟然係第一隊 kolor真係好撚正 btw佢地係話11月開show啊

一定買飛去睇

一定去

有冇手足開個TG GROUP 組團去KOLOR既活動

尋晚去左睇澳門個個搖滾 老實講得kolor 同supper momment 係比較帶到氣氛

LM

你地本身住澳門？

Agger
Rubberband 主音病病地 唔計
Tonick 真係收晒皮 ...

收撚皮

Tonick唱我企左係度 覺得首歌好長

冇玩舊歌
舊時d punk歌好正嫁喎

D Fans全部成碌木咁

Kolor 同Tonick 尋日先chur完 Live Attitude

就係無 得go4it叫舊 同埋有同kolor唱水滾茶靚

其實唔多鐘意super

tonick 個主音自己自high 我企左邊 佢人影都睇唔到

插水

係！我同我fd都麻麻tonick 但都鐘意另外四隊 我地反應好冷淡 見到佢插水 淨係喺度諗 如果嗰個係sunny就正

唔知點解雲圖呢首歌一聽 就會帶我返去隊草嗰時既感覺 好有feel

遲早tonick 會變左Dear Jane 個d MK情歌band

以前都幾鐘意tonick，而家不了
最憎啲人違背初衷，一開始就唔好作《tonick》、《窮》呢啲歌啦，違背哂

以前tonick唔係好帶動到氣氛嘅咩

悶

自從開show 多左班臨時mk fans 班舊fans 己經走曬

我信世界無野難到我

冇唱窮同雪糕?

無 連自己tonick都無唱 堅唔開心

獨一的異相

雲圖每次聽都好有feel, 歌詞

鐘意木結配鼓好靜個段

搞咩呢d band show 都唔唱😑😑

全部都新歌
有一刻有諗過佢地會唔會唱血洗情人節
點知 .. 都幾失望

雲圖真係好正
Live attitude 有唱

反而live attitude果場有唱血洗wor😂😂

未去live attitude
btw澳門場show有少少失望 9成都新歌
有少少跟唔到

佢近排都係玩阿飛與阿基, 有心既會玩埋go 4or it
必有就mk 屍首

但個陣好屈,kolor sm, tonick, rb 同野佬

同埋最失望係佢地無溝埋幾隊一齊玩

Agger 咁近情人節都唔唱

本身有啲期待會shuffle 玩對方啲歌
睇黎佢地都無咩時覺練 睇得出合唱歌都無咩點練

係呀 所以一見無諗即買
Kolor sm tonick 同場已經係我讀書年代既事黎
難得竟然今次一齊玩仲加rb yellow
好有期望嫁
但最後有啲落差

冇飛夾異相?

仲等我dump 曬心口冇去好唔抵
咁計法好似賺左😂😂

無 嚴格啲講得kolor 同tonick 夾左水滾茶靚
仲要唔係兩隊都fullband咁夾

最搞笑係 set左兩套鼓
但得晨曦同阿銘果一少段係有用哂兩個鼓
你咁set得 做啲crossover 仲好睇啦
果日搞到新歌發佈會咁

本身入到場見到兩set鼓興奮左 結果原來係俾另一隊個鼓手早啲可以做定預備
其實唔係唔好睇既 但覺得可以再做得好睇啲囉 個結尾就咁supper唱完就完 好唔完滿

同意 開心有呢啲show
但絕對可以做得更好

第一屇搖滾音樂會 一d 都唔搖滾 sammy 真係開左靚頭ge
以為唔錯 點知等到完場sm 先再有高潮
唔會再專登去澳門睇

唯一安慰係唱左大吟釀

一開始公路之星

有冇玩新歌

Yellow同rb都冇合唱咩?

有 一兩首

高豐點解走？

KOLOR話係佢女朋友問題
佢女朋友話因為CANDY問題

WHO KNOWS

佢話某啲原因未玩得住

咪得一生青春

之前FB LIVE唔係話電影未開始PROMOTE
隻歌都係佢哋偷步放上YOUTUBE咩

無睇fb live

係囉 我仲以為會有drum battle

好想聽天地會

太多歌想聽

雲圖即使一啲都唔hard 但係sammy carry得好好 開頭都估唔到會有呢種曲風

唔知點解有種感覺係恆仔模仿緊sunny咁

真係好想kolor 可以再紅多次

佢地灰曬啦
Tonick 都紅埋都未到佢地

但其實好矛盾 紅就會俾人話變

四個從也不會為掌聲大賣
忠於自己的世界
願有天你或理解

見過無數反應儘管不熱賣
安慰自己走太快 或吃虧
也爬這險崖 照市場去改變
像奸商販賣 勾引目光的佩帶
或我蠢 我未理解

請你 如果風轉得快也不轉軚
如若碰上試探不要搖擺
總相信有志氣心不歪
全部 是我的追求

窮呢首歌真係人唔笑狗都吠
佢地點樣面對自己呢首歌？真係好撚無恥

煙花中都市璀璨
璀璨背面存在荒誕
黑暗角落 有班怪人
胡亂作 為理想 胡亂唱 沒領獎

時差

而家先聽kolor 會唔會太遲

唔會 無任歡迎

一定唔會啦
介紹俾多d fd 添

本身都好鐘意雲圖 同大吟釀
剛剛開始聽其他歌

愚公
生於憂患
獨立曲
時差
過客

正到
獨立曲唔知點解聽到起雞皮

個唱腔好老土

點會

只可惜冇左高豐都係覺得呢家啲歌差咁啲
高豐

連Sammy 都話無左高豐係壯士斷臂

唉 唔係話呀星唔得 不過佢真係取代唔到高豐

幾時會再開演唱會

識kolor唔係好耐 其實高豐點解會走

11

佢因為個人原因走

聽聞佢吸毒

如果聽著這歌 是這歌
若你也感到極迷惑與負荷
願你可 聽這歌仰望銀河

雲圖真係神曲黎

我仲以為佢地四個都有吸 純感覺 因爲外國好多都有

而家D中學生好幸福,kolor成日去學校表演

隊草食煙就話姐 drugs唔同講法

問題係 成班人見到tonick唱長相就好high kolor反而冇乜中學雞識

大吟嚷同雲圖算多人識架啦
不過其他恆野都無咁hit

高豐係真吸毒 不過好似戒左
可以試下係youtube search高耀豐
好似會搵到條見證片係高豐

有人一齊去睇op kolor 嗎

時差同圍城都多
快歌天地會同愚公都多人識

明明公路之星都正
不義之戰有阿華先玩

我買左

大吟釀直頭係癲峰之作啦
曲詞唱都係一絕，上埋903 第一都紅唔到

米高打唔掂

唔係，好似話阿華玩重型有經驗d
樂活道既訪問

其實真係幾灰吓
不義之戰高質到咁
但YouTube都係得六千幾Views

米高唔會打唔掂啦

對於詞壇黎講算唔錯架啦

了不起成十一年了 仲係成日loop

Tvb

雲圖正

之前有次睇show見米高甩得幾勁下
呢兩年佢好似又返工又返學又夾band

博愛歡樂傳萬家

可以睇返 正

睇左好多次

見到通力唱長廂廝守即刻飛咗
好想聽不義之戰Live

Sammy好難得唱得咁認真
聽左10次以上

我都淨係飛長廂
不義之戰要有阿華先會玩

修羅之怒都好撚正

Nowhere boys嘅fb 呢隊聽過我覺得ok

live唔多掂,起碼喱條片我覺得係....
買左佢地頭2隻ep就無買

由中學開始聽 正
紅唔紅咪紅唔起
要好似通力咁先紅得起
不如唔好紅

其實我都覺 但唔知點解好多人屌

今晚有無人去海洋公園睇

今晚好似會有不義之戰

好想去

做咗kolor fans好似都七八年 以前得閒啲都會去哂所有function同live show 前一兩年佢哋去咗修練之後都無再跟足所有live

後悔無去

下次演唱會去啦 話哂都係回憶ma

由now loading追到今日
但overall鍾意佢地啲舊歌多啲

海洋公園呢個好唔抵

所以先唔去 希望之後佢地個show都玩不義之戰

海洋公園呢個主打飲酒食嘢
音樂淨係一個副要，180睇45分鐘
仲要Kolor已經叫最平
我真係寧願等佢哋演唱會

阿華打鼓 唔係Micheal

睇完上面兩條link之後回憶岀哂黎
佢地去修羅之後已經好少關注佢地
大吟釀之後直情好少再喺電話打開kolor嘅playlist

OP 個SHOW 正撚到喊
雖然好多歌都唔識淨係為左入去CHILL
但散場有得一齊飲野同影相真係好正
仲要唱曬過客,時差,大吟釀

ROBIN都話要紅早就紅左
忠於自己既音樂就得

好撚正

等新碟+11月

Kolor真係最接近Beyond嘅一隊Band
最少我係咁諗
主音唱功有料到，聲底又正
有招牌Rock歌之餘，又有勵志、感受人生
愛情歌雖然都俗俗地，但感覺唔太mk
就算唔紅都好，希望佢地肯繼續玩落去
但同時俾著我，如果唔紅又真係好灰
撐你地呀Kolor，希望你地睇到

11月演唱會一定入場!

OP果日問Robin, 佢話佢冇上連登
不過都感動有人仲討論緊Kolor

kolor新歌叫七呎之下

903 派左 七尺之下 啦

米高好似有上高登但後黎唔記得密碼

咸能左
首歌正到..

佢仲邊得閒😂😂😂

06 08 個啲你開始睇未
個時既Sammy 先係最高質
成隊最不羈 Rock爆 既時候
。。。八 姨媽手記

了不起 為何無聊 演大戲
個時真係正好撚多

後期 神龍教 費城都激
但中心偏離左咁

睇怕呢家氣數都盡盡地

google唔到

新出無計
不過我都係鐘意不義之戰,公路之星喱類

我覺得近黎好返d既

其實好心分手咁編我覺得都幾好

等緊youtube有

逆流六呎之下 kolor七呎之下
想點

我都咁諗

我個人覺得新歌好正 明明阿星係後來加入 但都作到啲好kolor嘅歌

睇完詞
諗起「舉頭七尺有神明」

屌

我覺得都未算但都幾好

遲d itunes買

新歌係之前concert阿昇唱過嗰首
編好曲好聽咗

之前演唱會 阿昇solo 左一首歌 ,
第一次聽唱得覺得唔好聽
但唔知點解而家係咁loop

OP場show
佢哋有無又玩好心分手,然後叫人做運動?

KKBOX派咗七尺之下
好正

有無人覺得新歌好有雲圖feel?

係咁loop 呢首
好正 聽到起哂雞皮

係咪未有full version ? 無kkbox

新歌好正呀

推

新歌正！！輕輕一推

新歌正

YouTube 幾時有
好想loop
首歌好正

首新歌好正 係用之前星哥演唱會 人生劇場既曲
有冇人遲d一齊推YouTube mv

STAND UP 何需困著這枷鎖
齊杯葛各種制度 無需要被權力戲弄
YOU ARE NOT A FOOL

仆街 今次編得幾好
今日聽左5次了

第一次喺Twisted concert 聽人生劇場嘅Live已經鍾意左，今次用第二個形式聽返依然咁正，推！

手動LOOP緊

係 係中段彈錯少少影響左情緒
其餘100%

遲D一齊刷YouTube view rate

中間有弦樂幾正
Btw 如果遲D live 唔知sammy唱唔唱到

根本依隊band係香港係應該值得更高地位
歌又多元化又高質
冇左Law of 14之後雖然冇得好似以前個個月有新歌聽
但冇可否認新歌比起Law of 14後期既歌編曲、完成度更加完整
自己好鍾意東西南北 大吟釀 公路之星 修羅之怒

公路之星中間段solo幾正

唔知 Kolor 佢地有無留意到呢個post
但希望佢地知道有好多人好鐘意kolor 呢隊band

深過逆流一尺

合作出首十五啦

十三先岩

做得真係好似賽車聲

立秋
i

Lm聽新歌

高質！！

i個mv正呀

kolor 我屌你老母呀

首新歌好好聽呀

柒左唔好quote OK?

agger

冇得輸
目前為止最鐘意嘅MV

首新歌j左好多次
個人覺得有d那年那天feel

我都覺得係
不過那年那天中後段Solo真係好正

其實當年永遠等待個Live好高質
我覺得重好聽過Beyond 原版

詞那年那天better
但overall 兩首都咁正

仲有首叫"湖",又係好高汁

湖水接納嘆息 讓每段美麗遺憾心內沉

pish

佢都應該好耐無練過鼓啦
加上無玩開啲重野 打唔到係好正常

作曲填詞都係同那年那天一樣

歌詞
漆黑天際 細賞銀河如畫
街燈之下 卻捉不緊雪花
活在現實
難釐定黑白似木偶
搖擺中錯失出口

煙花璀燦 美景卻難常久
一閃即逝 記憶都給帶走
熱汗熱涙
隨停頓心跳便沒有
而捨不捨得都走

時光不會逗留
名字逐個帶走
什麼生死不過是藉口
曾說過下次再會
談天共暢 攀頂峯欣賞
萬里無邊星際
回望昨天總算沒枉費

煙花璀燦 美景卻難常久
一閃即逝 記憶都給帶走
熱汗熱涙
隨停頓心跳便沒有
而捨不捨得都走

時光不會逗留
名字逐個帶走
什麼生死不過是藉口
曾說過下次再會
談天共𣈱 攀頂峯欣賞
萬里無邊星際
流逝昨天的美麗

紛爭終於過去
不須解釋黑白原罪
攻守跟反擊
只不過生存上那顧慮
怎麼簡單道理沒法懂
為著毎日過活在拼命

時光不會逗留
名字逐個帶走
什麼生死不過是藉口
曾說過下次再會
談天共暢 放下這一場
沒有贏家的仗
人到最終方發現真相
沒有誰可改變
人到最終七尺下相見

我以前好鍾意佢哋，第一隻聽佢哋嘅碟係 color ，第一次睇佢哋live係10年 soler 演唱會嘅嘉賓。自從高豐走咗之後就少聽咗好多lu

Dllmch spotify 終撚柒於有七尺之下

Apple Music 都有啦

Loop 撚到😭😭😭😭

新歌好有雲圖feel

好期待新碟

好鐘意首歌 好想知多啲關於首歌點作出黎

2016 Full Live

估唔到官方po

官方宣佈 11月開show

勁撚正

又可以重睇

i段solo度得幾有心機

其實我都係黃家強推佢地出尼嗰時留意開
不過嗰陣唔太鍾意佢地
我反而麻麻地佢地個版本
可能我太鍾意beyond
嗰陣覺得sammy條友又大汗
玩live high到好似食左忽得咁
個死人髮型又唔知想點
但聽完圍城隻碟就好鍾意佢地
嗰隻碟到宜家我都想搵返尼買
好鍾意 回味 傻人 雄心
之後law of 14都keep住有follow
雖然打後嗰啲唔算好鍾意
淨係鍾意 大吟釀 灰色之塔 公路之星
不義之戰都好正 大lin華手鼓
但啲詞真係唔知想點
以前好多show因為冇fd陪而冇去
今次十一月冇fd陪都一撚定會去

下星期3 12點半會上叱吒樂壇 ~~到時再聽

七尺之下 demo version係咪就係 人生劇場

係

係
我鐘意人生劇場多d

搵得返首首歌叫你好靚仔件阿嬸出黎未😂😂😂

Sammy你好靚仔呀

而家嗰首都好正
不停loopppp

阿sing 唱得幾好🤤🤤🤤

星期六times square有無人去

有咩搞作

有唔駛錢既九個字show

會去

1700-1745 music box

唔知Kolor 會唔會有大專tour 呢

12點半~~準備903 啦

Missed

年尾有演唱會

YouTube出咗七尺之下啦

話遲d會收錄埋阿sing 唱嘅版本
正

終於有mv

Solo

好想聽返

去

好多人話law of 14之後唔想聽 但其實對kolor自己黎講 佢地有時都唔想聽返law of 14嘅歌 因為聽返會有好多位好想執 依家既歌其實擺多左好多心機 有好多layer

認同
編曲比起以前
下左好多心機

今日睇左YouTube 3次了

同意
編曲好豐富但唔會話雜亂無章

大家諗住預早幾多啊？ 應該勁多人？

香港大把呢啲人

首歌本身呀昇寫得好
加埋個遍曲
好撚正

我覺得仲好聽過第一首個主題曲

我應該早半粒鐘左右咋

呢兩年Kolor真係回勇
水準好高

第一次入黎就聽到Kolor呢首，又真係回勇啵

我相信其他人總有一日會發現到呢點！！

加油 Kolor

Law of 14啲歌偏向時事
香港人好快就唔記得

七尺之下有冇機會紅到好似長相廝守咁

難啲
唔夠pop

又唔係講愛情
Mk 仔唔會buy 架

蛇吞象真係唔敢再聽返
一黎個詞寫得白過龍
重點係本土派初起既聲勢，俱往矣#

get so high
現在仲荒謬過首歌所寫

但我幾鐘意蛇吞象除左啲詞 覺得好過癮首歌

好鐘意get so high，我反而覺得諷刺時弊唔一定要寫得好隱蔽，直線抽擊仲有型

嗰個bass intro

每次聽都跟住un

明明七尺好聽咁多

七呎之下係正
但其實有無人鍾意demo個版本多d
覺得呢種淡淡然嘅歌配純鋼琴仲正
同埋其實呀昇聲底唔錯 幾襯首歌

呢首同角力場都係阿昇寫 但係chorus尾段嗰度有啲似

有時啲歌就係咁
demo版/未完成版
嗰種純粹嘅感覺
更容易打動人

RubberBand首Goodbye(休眠嘅demo定未完成版？)
泥鯭係hmv x moov live唱
個人鍾意過首完成版嘅休眠多好多

話邊個明星無禮貌嗰個post有人話kolor 我吱一聲咁笑咗出黎

希望遲d可以出阿昇嘅demo version
不過睇黎難d

呀屌 你講個首歌 本身無印象 無聽開rb
忽然醒起你講場show我有去 聽泥鯭唱覺得好正
到正式出碟我搵黎聽下 覺得兩首都唔似嘅

買嗰隻碟有嗰場live隻碟
我錄左出尼聽

今日唔知會唔會勁多人

好驚唔夠人

星期六應該會好多人 唔係咩？

都係 希望有路人會因為佢地而停低

到左，食野先

準備開show

多人？今日開工睇唔到

我都係剛剛放工立即黎

好撚正！！！

今次都幾多人

正，支持kolor
大家11月演唱會一齊再撐

今日d音響好差

羅賓： isquare ，
唔係，係times square

個個睇到好投入

天邊一過日出 我已在幹活

好撚正屌那星

個個一齊

Mola Mola講錯場名要扣錢啦
btw魚骨巴你好

今日場show好正 但音響好差咩？
睇到第二首有種衝動想喊

琴日無衝三小你都有去？

有兩三次炸左幾秒

商場黎講差唔多啦
收貨架喇

琴日真係好正
Sammy：多謝joox 好 賣夠廣告喇

有個中年大叔一個人去睇 好投入 應該都係die hard fans

好期待11月

有得睇返

好正

中學嗰陣成日聽佢地
到近排開始會同女朋友去睇佢地出show
想佢地玩多啲好似不義之戰同好心分手之類既快歌
岩岩海洋公園同time square 兩場show啲人好似都好怕羞唔敢郁咁
尋日我係最前排headbang完仲比後面啲妹妹笑

邊有人笑啊 台下果堆我見全部都好投入

咁我知巴打係邊個

大吟釀真係痴撚線之作
點解可以冇獎

你又知
勿相認

公路之星中段結他solo真係好撚正

羅賓好好j

j到出血

robin一向好J

睇佢個樣好似係d好林善無咩脾氣ge人 唔怪得做左星級結他導師

好羨慕有得睇
當我知道呢個show既時候已經報左更返工

Youtube有人up曬當日Kolor唱嘅歌

我有subscribe 個個人 應該清過fb live

不停重温中

11月九展見

Yeah

爽撚到
大吟釀

好片重温

瀟灑千里駒

有冇人有台影出去既相
企係中間 望唔到後面多唔多人

官網果幅大合照 ？

留名 由升中聽到入u 興幸佢地忠於自己 真係好撚難得 有啲由細聽到大嘅band已經變曬質 返而Kolor就越聽越正 啲佬味

咁多位巴打有冇開到tg group?

fams留名 未追post

求高豐單野內幕

有tg group ？ 想入

我都想知

冇呀

啲嘢del曬睇唔返

Kolor 正到癲
啲詞又有意思

留言短訊
過客
圍城

有無人有back up?

凌晨時份 繼續聽kolor

九展場show喺邊講架？

Time square 嗰日有訪問

i
愚公
賭博默示錄
天地會

圍城
過客
雲圖

恆歌正 慢歌更正

也許

Youtube 有Time square 啲片，勁正

全部歌都好正

好正 瘋狂睇

推啊推啊

放工一推

聽左kolor六年
2012 年聽完場拉闊就鍾意左佢地 返唔到轉頭
睇住佢地由mk 變到成班大隻佬 除左robin
睇住高峯離隊 由law of 14 到而加唔知幾時出一隻歌 老柒講 以前蒲吧班底supper tonick 都紅過kolor 真係好撚辛酸 開show又唔爆個場... 真係唔明 佢地既歌真係咩題材都有 law of 14 時事... 人生 恆野又有 慢歌都有 只可以講佢地既音樂上唔到主流市場

Robin都慢慢大隻緊

本身身型問題姐

睇佢ig好鐘意影相

好想同佢瘋狂影相

可能唔鐘意大隻姐 佢本身咁高大
唔操都玩哂啦

好想合照

不如開個Tb group
有show就一齊去睇

有性趣

歌好聽
最鐘意個鼓
但唔知點解啲歌音質麻麻地（已經係CD）

全盛果幾年仲有幫人錄音

以前日日煲
而家越黎越少
身邊都已經無朋友一齊聽
下次開show 一定去
雲圖

viutv 8點半有kolor

其實七尺之下係唔係同緊高豐講

輕輕一推

回帶 1:10 “高豐講咗句話夾到死為止”

快...

KOLOR淨係喺FB打過句11月開演唱會,日期,地址都未知

19 MOMENT 11月就上紅館,真係好心嗡

細場先有feel

九展呀

真係唔明
點解七尺之下紅唔起

youtube view好少

呢排係咁loop 湖

啱啊

究竟Kolor上viutv嗰集幾時有得睇
定係已經播出左

開返麥花臣仲好啦
老老豆豆 上次都爆唔到場
今次應該都係咁上下
揀返個啱size既場
聲又靚啲 氣氛又好啲

19都係比d 臨時fans 睇
Kolor 唔怕黃牛黨
冇人睇

一萬都唔夠
Robin 應該好想喊

唔係singz作架咩

係singz 作
😂😂
我不諗佢地都估唔到咁低view....
仲衰過自己碟plug d 歌

唔明點解咁少人聽

其實唔止kolor
最近全部indie嘢新歌都低view

咩節目？

好似係世界盃

好歌反而無人聽
香港

Supper開紅館會唔會爆？無貶低之意
真係咁多fans?

kolor_official「今年八月，起哄Shout it out!」
想知我地有咩搞作，18/5，1:30pm嚟荃新天地二期啦！#起哄音樂節 #shoutitout @啟航娛樂 3s entertainment

星期五晏就一點半

見到Mr都有post
唔通會crossover?

點去

唔會啦 紅館喎

但係已經係現時香港最紅嗰隊 我諗就算唔爆都會好差

呢隊嘢根本就吹大咗

呢啲我就唔知啦 利申真係冇聽佢地

真心希望kolor會上到紅館
好嘢無乜人識欣賞

我都好恭喜Supper終於可以係紅館開show
但係老實講 聽左咁多年Band Sound
真係只有Kolor既歌最最最感動到我
咩元素都有

明信片 七呎之下 大吟釀
全部歌都係有內涵
濕扒既歌有撚咩

仲有過客 加埋mv個故事 太正

暫時睇824-26 九展會有band show
叫起哄音樂節 而家見到有觸執毛/Mr/Kolor share左

燈芯

又唔好咁踩19, 佢地隻新碟又真係做得好， 又唔係淨係sell理想

kolor d歌係要時間消化。 我一開波聽大吟釀就覺得好撚柒， 係要聽多好多次先發現愈聽愈正

認同，kolor既歌真係要慢慢煲 好似老火湯咁 可惜 大部分香港人唔會用咁既時間同你慢慢煲

同埋supper做得好好既係 佢地既live個現場感係好正 感染力好強 會令人起雞皮嗰種 呢一點kolor略遜一籌
利申 2隊都好撚柒鐘意

live嚟講我反而覺得kolor>19
19前排班妹妹仔好撚乞人憎

其實band live都係睇團火
如果計全盛時期 kolor係可以贏19
不過呢幾年 經歷咁多 佢地又成40歲
kolor真係冇左團火 有時睇佢地live會有d悶
相反19真係好撚有火 sunny次次出場chok過謝霆鋒
利申 kolor 7年死忠 幾乎去曬咁多個大型演唱
連最近大陸巡演都有去

今晚DIU TV 全民星戰有KOLOR喇

我諗law of 14 果期啦， 愚公， 修羅之怒 都係好有火
但人氣輸比19 既無盡

我覺得係kolor爭梗d鬥心
用而家d潮語形容呢， kolor比較佛系

整埋燈牌

Supper d歌圍繞住生活同好直接，Kolor既歌好有故事性同要慢慢浸先出味
始終都要面對現實，唔係mike都唔會讀書做工程啦
不過真係好希望佢地一路玩落去

燈牌以前時光機都有
最大問題係班o靚妹唔識分莊閒
之前有場indie show
rundown通晒天19係壓軸 尾二及記
班友場都未開就霸前排
到及記出場台下開pit 佢地屌人mosh撞親佢地

supper 其實真係好垃圾
新歌聽到笑
好心啦，唱唔到又一堆假音比人揸爆春袋咁
d 樂手又廢
歌又唔好聽
收皮啦

ck手bass唔差 你望下以前高豐條bassline先

雖然都係band但大家既方向都唔同
貶低另一邊唔代表喜愛既就好好既
紅唔紅喱家野都無得強求

再者老老豆豆,要搵野賴既不如話點解高豐喱個時間離隊呀笨
當時叫做食正社運同社會風氣比較高脹
咁岩mr.又開始無咁紅...

依家越黎越多妹妹仔（所謂既迷妹？）
唔講以為佢地係韓星

呢幾年感覺上大家都解決完現實問題先再夾KOLOR咁
其實我又唔覺佢地會無貨既，玩左咁多年
只係歌路有時唔岩大眾姐

KOLOR有幾出色大家都知
無需要踩低其他BAND嚟抬高佢哋

引用張學友一句說話：樂壇要有唔同類型嘅歌手先健康

除左dj 香港其他band都好正

DJ首戰狼三國幾正呀
係短啲詞中二同冇SOLO位喞

點講 無盡真係無撚敵 紅到仆街
但講深度內涵元素都係Kolor好

羽毛鱗翅都幾好

咁本身香港人都無乜深度
同埋講夢想點都受歡迎d

佢地d曲係幾好既講真

香港人有閪夢想咩

咁本身生活都辛苦啦

孩童的哭聲 院裏沒有暫停

好心分手之做乜分手Guitar by RobinLaw

好好J

老實講
睇住supper moment 首橙海唔使一日個tick rates 高過七尺之下
真係有d心傷

如果聽著這歌 是這歌
若你也感到極迷惑與負荷
願你可 聽這歌仰望銀河

聽到依段都會起雞皮，太正

雲圖首歌講生命嘅過程，上面講段就好似話人只係宇宙嘅微塵，呼應返成首歌。

每日努力loop

你地講起view 先發現原來佢地啲舊歌都幾高view 下

大吟釀真係痴撚線之作黎
Song of the year 一個獎都冇

我第一次聽大吟釀係喺tvb lunch time
聽完一啲feel 都冇
只係知道原來kolor仲有出歌
直到fb有位朋友share先真真正正第一次聽晒全首

從此每日個腦都最少loop一次

高豐老婆奴來...

詞曲唱都係一絕
林若寧d 詞屈能到..

19 上曬神檯
冇得講

藝術家從來都是孤獨的

舊歌質素好撚高😂😂

講深度大吟釀屌打曬....

雲圖又係痴撚線...

過客係廿幾萬

尋晚睇左 林敏驄：狗乸

情歌嘛

過客 雲圖
極有畫面有feel

講起大吟釀成日諗起呢幕

佢地都叫神枱

由15年就開始上
周街都有佢地廣告...
問好多人都識..聽過Supper

相反kolor就無人識 無人講
好撚心酸

冇計啦 正係想佢地可以繼續玩音樂就夠
佢出幾多歌 我loop幾多歌
Respect them

其實佢地知 但係佢地一日肯捱落去 都會支持佢地 捱咁多年咁多起伏真係幾難得

Kolor 雖然無嗰啲上曬位嘅band咁有名氣但偏偏咁樣有少少代表佢地好忠於自己嘅創作風格 不論歌詞定曲風都好"Kolor" 無任何一對band代替到 都算係一件好事
由2010年到依家都仲好鍾意聽同睇佢地嘅live
佢地嘅live真係好正

Supper 2011開始鍾意 但覺得佢地唔同左好多 有少少因大眾以改變嘅感覺

醇酒 一口煙 就已抵銷
哪裡需控辯 望天邊渺雲輕煙 已目染

每隊band出名必經階段

RUBBERBAND?

可唔可以解釋下

Rubberband 唔覺太紅

當年rubberband咪同家陣既19差唔多咁紅

中間個空位係留比高豐

可能真係少宣傳，有次同人講去kolor 演唱會，啲人未聽過。
kolor 啲歌真係要聽幾次先覺得正，但香港即食文化，有幾多人會細味

沒有光的戰鬥 人失去月球
迷宮裏太多污垢

我覺得
時差
雲圖
大吟釀
呢3首都係佢地比較pop得尼而最似會拎奬嗰啲歌
可惜一首都冇
唔知係咪同班dj冇咁fd啦

呢三首冇獎真係唔知乜撚野事😂

仲有圍城呢

btw
好鍾意School of Rock入面呢一段：
Summer: What's wrong?
Dewey: 'What's wrong?' Summer, didn't you hear we lost?!
Freddy: Chill out, dude. Rock isn't about getting an A. Sex Pistols never won anything.
Lawrence: Don't let the Man get you down.
Zack: You gotta cheer up dude, we played a great show.
Dewey: We did, didn't we? It was unbelievable, wasn't it?!
Summer: Yeah.

一定會繼續支持

連冠軍歌都少拎
903先好似試過一次

仲有半首歌

8月25

反而當年係費城爆咗出嚟

tbb拎左尼用嘛

大吟釀拎的

搶撚硬

早幾日第一次聽《i》
一聽就停唔到
點解可以咁高質

羅賓西裝look

24/25號兩場都買580

佢地幾耐冇同台
了不起 為何無聊演大戲  無人揭露你實在怕死

狗衝

條撚準備

搞掂

輕鬆搶了
25號見!

推推推

點解七尺之下無紅到架

而家先1萬views

幫推

除左上面堆熱門歌,仲好鍾意聽過客,歌詞好正

想佢地紅到

喺kkbox 新出嗰陣就聽咗，聽一次就上哂癮

自然被殺 這方法就是最得體說法

有無人去羅賓結他講座？

呢排開始聽返

有無人知8月25個show係3隊溝埋玩定都係分開玩

我估2樣都會

Hope so
我怕又好似上次澳門咁

近排出個啲歌咁高質素都唔多人聽
你話不義之戰太重型咪有只易入口嘅七尺之下
但都冇人聽

唔係咁多人識貨

大佬Kit

貢都記得 25去不？

要返工 癡線㗎
Btw知我係邊個？

返乜呀？
點會唔知

成日都好戥佢地心酸

羅賓ig 新up左video 好正

好撚型

咩黎

支結他超靚啊

係初心

Btw岩岩發現羅賓有係柏斯教結他 有興趣既朋友快啲

好貴，名師級學費

有floyd rose嘅LP真係好少見
BTW 仲未有全相睇，段片好黑睇唔清楚

真 想學但俾唔起

去佢個活動囉

掂手仔教結他

諗到手都震埋

再加埋把温柔聲

拿 呢度唔係咁既

屌你地 好有畫面 濕了

丁咗

Ff下姐 那有錢

有相了

咁又唔係咁講
佢寫地d greatest hit 好過d bass 係花lee 碌
又高大靚仔

7月27 isqaure
羅賓工作坊
有無人去？

羅賓好型

加埋支初心 型到癲

自從睇到報紙話高豐退band走左去戒毒就冇再捧喱隊band

那年那又真係好撚正

j死人

尋晚冇睇直播,陣間LUNCH睇返

之前預告嘅11月演唱會要延期
不過會搞返個小型音樂會

小型都好

8月19 赤柱都有演出

姐係無左九展？

今晚8半tvb流行經典50年有kolor

支持

一齊睇

做啦

睇緊

過客留名

未出場

下半段

黎啦

另外果隊係邊個

yellow

好似唱到好辛苦

不過佢地啲歌其實都唔錯 之前同kolor supper澳門個show 首時間靜止器live都好好聽

野佬唔係唱開依啲歌 唱成咁都算唔錯啦

佢地啲歌名好多av主題

相反sammy條仆街日日做gym真係好撚夠氣
把聲實咗好撚多

又跑步又做gym
不得鳥

似家駒？

kolor仲有無得唱？

做完

條友其實幾嗌得
天地會為左懶 ，唔想結他drop key
宜家次次live都唱高半度
佢唱願我能我覺得好聽過paul叔叔

Robin又多一把新野rachel

開live

誰知道 耀眼金色路途
鞋踏破才知道 是個圈套

人生劇場

半個鐘唔係幾夠喉

咪係

fb live 人生劇場

星期三live

每個禮拜都期待佢地玩咩歌

次次live都miss

追求正到

羅賓ig有得問問題

眼見supper 可以係紅館開show 見到kolor 咁樣
明明之前都係同一樣level

那年那天

Kolor嘅歌先係自己嘅音樂
感覺Supper tonick部分歌只係滿足緊市場
所以玩落無乜feel

佢地不屑去討好個市場
但係我地又覺得好可惜

頭先仲叫人去支持supper

我覺得如果為咗討好市場
而冇咗一隊band建立咗十年既風格更加可惜

但真心欣賞 supper
雖然首最後晚餐首歌好耐之前
但特登同迪士尼攞版權

其實改編完好撚高汁

昨日個首這些機會不屬於我的好正

無語問蒼天

Sammy真心唱得好好

Btw 唔知Kolor 會唔會上連登 睇到呢個post 呢

好多band仔都有
舊登以前有人屌ks
隔兩日ks出show已經拎嚟講

其實湖先最正
Live玩得好好

推到kolor見到

掛住高豐

係咪無晒聲氣
定我跟得唔貼？

hi all

啱啱喺佛山搞完個拼盤show

8月香港有show

同另外兩隊band嗰個？

係啊

話咁快又星期三

太耐冇跟kolor啲消息，個鼓手都轉咗人？

Micheal 唔係度姐

又要睇牙華鳩叫😂😂😂

GOULD好靚仔

呢頭小紅帽話休團Gould就去揾kolor夾

佢都唔係第一次幫kolor打㗎啦

又到星期三了

半首歌

提到高豐就大笑

好耐冇玩過

下集羅賓唱歌

半首歌正

阿昇嘈明信片都好正

笑鳩佢傳教

有冇人已經係電台聽到佢地同TONICK,野佬首歌?

琴日聽左佢地share

搖滾抗體

格係覺得佢果陣條女搞事，佢地散左未？

散左好耐啦

阿恆把聲同森美阿胡把聲差好遠

接受現實吧...

以前mike有高登ac

最欣賞佢地宗於自己

唔好攞Supper同KOLOR比
迎合市場既野我唔想聽

獨立曲

每次跌低都靠佢地既歌企返起身

係咪今日開LIVE架,想聽羅賓唱歌

今日唔知有無呢

希望佢仲有玩音樂

follow佢ig 佢有係教會玩音樂

之後都仲有過個

尋晚又有

結果羅賓只係唱咗幾句

識咗個自稱係van halen 前拍檔嘅新朋友
我畀咗幾首kolor佢聽
佢植樹舞子

有無人聽日去
希望無雨

屌 原來改左做今日 已經完左
唔洗去

今日有去
全場人坐定定聽公路之星

識野

冇人企

今個禮拜6就係

咩show?

3隊band 一齊個個

唔想見到恆仔拖埋條女出黎

會咩

睇佢地ig唔知係9 jam定一齊綵排

下唔撚係啊 大大聲her佢

推下post先
大家準備好未

聽晚先入場睇毛毛

尋晚幾失望下
兩隊各自唱5首就轉另一隊，每隊玩10首
最後先一齊玩兩首slam dunk
兩個鐘就完

7點到已經排3x

5點到前面都有廿幾個
目測全部都係tonick fan

Kolor同yellow真係好高汁
一開波就比kolor炒熱咗場
Tonick愈玩愈靜

咪係
炒熱左個場
比佢地唱首sad歌
令到成個場靜曬

太多新歌啦 又唔係全部fans又sad歌
其他兩隊都係一首慢歌
最後好彩有首tonick咋

幾撚驚佢唱長相斯守
中間d人狂叫唱長相斯守
我狂叫tonick
隔離d人同埋我一齊叫tonick
先有返隻快d ge 歌

Btw kolor 好撚正
Sammy好識帶起氣氛
有同佢high five
佢隻手好濕

Tonick仲要係叫出黎先有得聽
聽到有人叫牆鑲屍首

聽到長相斯守個下好撚驚

即刻狂叫tonick

我都聽到 幾驚真係唱
我都有份嗌tonick
舊歌先正嫁嘛

聽到this av都好開心了

狂叫tonick
今晚聽到this av都好開心
爭首last Christmas

Btw 羅賓真係好好j

羅賓今日個頭幾好睇
佢套衫係最好j個頭

佢又企係我前面

令我諗起RH嘅creep

好彩恆仔都唔想唱
佢等其他人support 佢
小龜個樣明顯都唔想唱
見到咁就狂叫tonick

J出血
狂叫羅賓
搞到變左痴女

Cls 真係唔想聽呢首
下次tonick show先叫佢唱足一晚啦

本身隻歌我唔係太憎
比班mk fans 搞到
聽親都要skip呢隻

580聽一首
返屋企睇youtube啦

我今日見本mk fans
都唔太投入

隔離條仔一碌木咁企
又無打拍子
又無拎電話
真心唔知佢做乜鳩

佢個新頭好正
後面仲有除衫

佢個手臂都幾好j
無影相

我都無 j在心中

講真佢地都唔想人淨係識佢地一首歌啦

佢地唔想唱都知啦
成也牆鑲敗也牆鑲

恆仔玩插水比人抬返上台嗰陣我隻手比人夾住唔小心掂到恆仔條j

羅賓真係好撚型

我個邊個肥仔好撚重
仲要佢插第一下
下面其實全部都係女
我隻手掂撚到佢d腳毛

電話up圖變頭已側

Between, 鼓手表演冇michael份

頭已側
Btw thanks 繼續j

係wor

可能無夾到

Btw 臨完show
見到羅賓拎個相機出黎影台下
唔知會唔會post返出黎？

真係唱返多d punk啦

嗌到聲沙

雜鋪騷都搞到咁

好多生面口
又唔跳又唔唱，全場自拍圍威跟
有對情侶仲攬攬錫錫又un黎un去
屌，要扑野去開房啦
仲未夜呀仆街

Michael唱歌係差啲

佢好似同條女散咗？
所以要執正返自己

前排先custom左枝Rachel 頭先都有用

可以學阿叔或者蘇銘
佢兩個都唱得唔好

叫長相斯守真係火撚滾

你地有冇睇twisted 佢唱也許唱到

緊係 平時佢開show前係有冷氣既地方已經出緊汗

咁我又聽唔到
但真心tonick唔好再係咁
俾返啲火出黎唔好下下冇貨賣

Twisted miss 左

佢啲汗真係勁到

其實佢個頭係咩色 D燈光搞到分唔到

可惜，如果你覺得銘同晨曦唱得差，咁米高我都唔知點comment好

中間台面有成差唔多十個mk fans
狂叫長相斯守
係隔離同其他人叫tonick 先可以唱tonick
如果呢班fans 係真心想tonick 好
好心唔好再迫佢地唱呢隻歌啦

本身易出汗 冇計既

岩聽，去到長相之後已經冇聽tonick

晨曦唱得幾好
佢搖滾抗體段rap 幾好
蘇銘真心麻麻

我諗我啲汗同佢有得揮

以前唱年年十八阿銘係上唔到高音

夏天會辛苦D

天生真係冇計 真係會脫水，好易口乾

我無聽野仔既蘇銘
但前幾次野佬場show
佢唱首笑看風雲加跳個段老舞
真係頂唔撚順

今日都出左段老舞d手部動作

今晚佢地有兩首英文歌
一首係三個歌佬一齊唱，最初聽以為係時差
另一首埋尾，最初聽以為係Coldplay首Yellow
有冇人知係咩歌黎?

野仔既歌正好多

唔係掛 咁冬天呢

我唔係好鍾意少爺占
所以無聽

汗照流

可惜

尾有首 the killers Glamorous indie rock & roll

唔係呢首

三隊一齊唱 唔係得Kolor

中間個首係Lady GaGa 既 Million Reasons

係啦 聽到million reasons係咁重覆

有份嗌tonick
講真你呢d show都唔唱自己首代表作
我講覺得tonick一定係代表作多過牆鑲屍首
不過今日都唱翻首thisav算係咁

Robin開始喺fb upload相
話要洗3日版

Sammy完全搶哂其他風頭

今晚kolor真係好正 氣氛搞得好好
羅賓真係好jjable 又毒撚feel 見到都已射
sammy唱得好穩定
希望kolor快啲開到演唱會
完左show 個腦係咁loop七尺之下
三隊泥講 kolor真係最帶到氣氛

我都有份嗌tonick 幾驚係長相屍首
不過都feel到佢地唔想唱長相
佢地都幾夠膽 竟然唱新歌
插水渣到恆仔patpat

最後yellow揀大懶堂真係
好好既結尾

btw其實有好多觀眾唔係路 都唔投入
一家大細帶摺櫈 又玩電話 舉手拍手都懶

咁女fans是咪可以狗衝
羅賓真係好正

我都係鳩估
原來真架？

頭先多手search 羅賓以前個樣望
因羅賓而家真係好靚仔

其實冇變過，係髮型
蘋果照妖鏡，影邊個都衰

越老越後生
髮型既重要性

我都睇到！
維持左成分鐘

唔止，真係想埋去屌9佢地要扑野返屋企或者開房啦

個個都食左卡士蘭咁

有段時間個男抱住個女係到做squat

我就係睇到呢一段
做到最尾仲要自拍

啱啱先留意到尋日果4首歌
一人一首作曲

完全唔撚知個兩條友做乜9

睇到你地講到咁正真係發現冇去到好失敗呀
點解要返工呀

j死人咩

分左手？

Joey tang髮型

諗起Sammy個光頭

可以狂j

係wo 真係unfollow左
羅賓咁好仔，條女都唔要佢？

誰沒有一些 刻骨銘心事

有無人同我一樣最鐘意過客

沒有最
KOLOR九成歌都正

同你個名一樣

想快D有片回味

Kolor d 歌基本上都好鍾意
當年個個月14號就上YouTube 等佢新歌

個轉身

聽住twisted 頂癮先

冇撚有錯
佢地真係好撚正，Beyond之後最愛

Sammy 都算carry 到光頭

等佢出年個show

我最記得南丫船難個月出個隻也許
聽到想喊

大合照俾恆仔遮住咗

近到

我中意Sammy嗰種粗獷

J死人咩

佢地好貼地 愚公真係

Twisted 得人生劇場

Kolor IG 放左琴晚個踎跳

嘩頂好好j

嗰陣live聽得唔清楚
期待錄音版本

最後嗰堆真係麻麻
但中間嗰堆好幾首都世界級
雲圖 時差 根本就應該拎返首十大
而佢地一首都冇

我覺得有時係貼得滯
好似太容易比人遺忘咁
賭博默示錄,也許,蛇呑象,神龍教嗰堆都係好貼近當時嘅時事
唔係追開嘅可能都唔知佢講乜
愚公呢類題材你講一講家駒
就可能明哂咁(當然後生啲嘅未必識beyond)

四個從也不會為掌聲大賣
忠於自己的世界
願有天 你或理解

世界級仲有好多
半首歌 尋因果 明信片 立秋 過客
好多都天下第一

聽曲都已經要鐘意
再慢慢嗒歌曲講咩
除左講beyond, 仲有講當年帶菲律賓團個領隊

好想聽佢地唱那年那天

曾發生不可作廢

主角係屍逃華

琴晚竟然冇人拍七尺之下

到底睇tonick係咁叫長相廝守嘅人討厭啲
定睇濕扒下下叫佢哋唱無盡嘅人討厭啲?

琴晚覺得kolor一出嚟唱天地會嗰陣好細聲?

呢個真係難㨂

好似未warm up 咁

其實尋日啲setting係去到野佬唔知邊首歌先叫好返啲
突然推返高d聲

支rhythm guitar 好撚細聲 兩晚都係

同埋琴晚sammy講蒲吧時,聽到有人問係咩嚟

失咗憶
一開波三隊一齊果時野佬係唱邊首

好似係唔紅有原因

一講rock motel同蒲吧呢啲字眼真係好懷念

小胡支咪又係，唱到「唔紅係正常喎」先知佢唱咩

長期唔係好聽到啲結他聲

成晚得鼓

真 連bass個度我都唔是好聽到
係咪無set係左邊

唔知
當晚見到個絲打著住當年law of 14既tee
好滾動

我係右邊 聽到啲聲都係炒埋一碟咁

諗起佢地又話個show會唱對方既歌但都無唱到

好掛住佢地舊歌
是沒有白晝或午夜
活著似為了工作工作

合唱當唱左

屌唔計啊

Sammy 同小胡合唱時間靜止器都幾正
耐唔耐上YouTube 聽

電話有呢首歌

有合唱我都收貨
第一晚真係屌出黎

咖哩mix

前晚我以為sammy會同小胡合唱

band嚟講kolor都幾多合唱
仲有水滾茶靚

羅賓

我都諗住會

企右邊嘅？

係，右邊好前 仲要幾好波

我都見到，好似幾靚

一生青春
一人一句嘅仲有屈把嘅simple but not easy

屌 自膠 以為講緊有咩其他band合唱
不過simple but not easy真係有sammy份唱架

羅賓ig 呢幾日keel住放相
好好j

係ig見到有張佢揸相機超得意

不得鳥
鳴啊

親眼望住真係好得意

搵返先發覺當年原來都last咗41個月
原來都無咗5年
以前個個月都好期待

我係around 天地會開始聽kolor
以前舊登會一齊開post傾個個月首歌

我都係差唔多時間開始喎！

我第一次聽天地會係tbb
聽完覺得好撚震撼就上YouTube 聽
先知有law of 14

2013到而家
一宣佈完停就高豐都走埋
我由費記開始聽

我係上年yes rock去睇阿Paul,之後聽kolor唱過客同愚公覺得好正就開始聽

當年有個乜香港BAND都聽既同事介紹我聽圍城
一聽就上癮

之後我即刻係youtube追返晒舊law of 14
再買返color同surrealism
但點都揾唔返隻independence

咦咁我又講下點解開始聽
以前讀大學個陣睇過佢地live 同埋佢地首時差係個個都識唱咁濟 但個陣就無聽佢地其他歌
係今年想聽返多啲廣東話歌 又鐘意聽band 就諗返起佢地 就逐隻碟聽返 發現真係好正啊
多謝佢地咁多年都仲係度

懷疑自己有入到佢鏡

時差真係聽到好dum春
仲有好多神曲，佢地真係咩mood聽都岩

唔開心個陣一定要聽雲圖

睇邊種唔開心
回味、時差、過客、那年那天 四步曲

洩氣個陣要聽追求

再努力D推可以開2了

讀書聽追求
而家聽逃或者灰塔

絕對可以
Sammy: 因為呢個故事仲未完

返住工聽灰塔真係
想high就要聽愚公 要一齊唱

Sammy好識講野

愚公係沉著既激動
每次聽都好好火

佢好識帶氣氛

佢地D歌真係幾時都咁岩聽

接近9成都岩聽

見到佢出哂汗 唔投入都唔得
每次都要踎低跳起

好想佢地開show

本身每年811仲同埋sammy唱生日歌

話出年都唔知係幾時

最唔想佢地唔見
真心高質素既band，好努力但仲係需要好多人去撐

唔知佢地而家叫唔叫搵到食

齋靠隊band應該唔得
佢地自己都有孭份正職

羅賓收皮啦

其實都真係幾辛苦

所以好欣賞佢地既堅持

係對音樂既愛

哈利

Kolor 討論區 （2）

呢個post 差唔多爆
開左第二個

快D一齊推爆佢

btw去開D post都見到你

有冇人有聽佢地舊歌?

湖

我係中學嗰陣(2010年)
有次係live house卜場自己玩show
同其他fd嗰啲band
有個fd識佢地 嗌左佢地嚟睇
仲即興上台夾左了不起
(不過sammy大佬嗰次冇嚟)
覺得好撚正
之後就follow到宜家

讓每段美麗遺憾心內沉

我都想買返 仲有as simple as ，入面首首都好正

聽親都諗起家駒
自己又好鍾意beyond

你同佢地夾過?

佢地成套碟我係miss左independence